三國殺OL(非手殺同十週年)集中討論區

1)最多人玩既8人軍爭本人推介武將
平民強將:徐氏、董允、曹仁、戲志才、馬良、張讓、朱治、曹叡、界張角、界郭嘉、鍾繇、神曹操、神呂布、神陸遜、神趙雲、神諸葛、神周瑜等
課金強將:曹嬰、徐榮、關索、諸葛瞻、郝昭、張綉、許攸、司馬徽、王朗、李傕等

2)網絡遊戲課金應量力而為,呢隻game慢慢努力玩都係拎倒好多有用既野(雖然家下已經難咗)

3)OL家下已經九區合一

4)可以考慮加入公會HKG+ 呢個公會應該最多香港人

有fd想玩
而加好似要首充6蚊先用到甄姬
變相迫人點都要課金

而家要手機實名 玩唔到

好似可以網上搵身份證產生器果D野搞

放Ac
200lv
V9
65+五階
15+動皮
王朗劉協傳說秀
神燈
將燈
國燈
標燈
送多兩個分身
有意tg lihkgnano

十週年要

巴打有米

課左1500到咋

留名

普通郭嘉好用過界郭嘉

界郭嘉改左

界郭嘉改咗，家下唔洗延時比牌

国戰好過

可以呀，公會入面打咩模式既人都有

公會名係咩
有冇tg谷

0課金，無玩幾年，記得臨尾開通左左慈

HKG+
冇谷

左慈好玩呀

0 課 lv188 167將

推波撞欄已申請加入

申請咗
191 lv

見你哋都199人
仲收人嘛?

而家d強將唔係抽返黎就係幾百蚊先買到，買得起果d仲廢過標準將

近排回歸 想加

有冇人係玩面殺
佢ol太伏太貴
面殺平平哋印張卡同fd玩都ok

8年殺手

曹節 張讓 馬良 董白呢d本身一出就勁，搞到sp趙雲已經無乜人用
改左版後典韋又勁左 界關羽玩法唔同左 好多舊將得個擺字

董白足大左，做反勁low

話就話好多將都勁
但係成日見d隊友都白版將

樓主係咪講緊三國殺繁體版？

我用身分證生成器就過到

其實董白點樣玩，求指教

打二打二好用d 8人場要有隊友配合

人，多多都收，我個名天罡化氣，有咩想問可以加我

好老實，早一兩年福利好果陣幾乎咩商城將都可以打活動/祈福每日送果抽入倒手，如果miss咗/懶得打咁冇好正常

Sp趙雲打22排位仲有中上程度
高順典韋界關果d勁咗，趨勢似會繼續加強舊將

貴將好多都虛高，平民強將董允徐氏曹仁馬良張讓朱治曹叡呢堆軍八勝率已經夠高

而家張松馬良同team已收一半皮 加埋2，3位就88

天糊無得比大將打上梟雄既過程先容易遇倒呢d雙排

打到大將已經好攰 你仲上埋梟雄
而家打個限時活動都打到無心機 好多廢鳩

你呢個組合出場機率低 加上馬良未表身份情況下第一回合你張松敢比牌咩？ 2個回合外防禦白 真正屈機既係cp主 2號位大嘴或張讓 反選將只會計對cp多 好易一波清全場

無講清楚 講緊打排位

22運氣成份太重 比較鐘意軍八多

打排位都係為左拎多d將 蝗game都唔會課啦

有咩野拎，我無打過

我覺得玩遊戲要自己開心先 逼自己玩個唔想玩既模式無咩引

神將，將2.將4（好似） 張星彩 諸葛瑾等等 仲有皮膚包 折扣劵之類

國戰好玩

三國殺ol? 如果係 我都想放個帳俾有心人

只係得啲基本野啦 18X level 咁上下

依家唔想俾錢中國賺 又唔想同中國人玩

不過我果個係iqiyi 專區，我都搵唔到上面個公會，應該只可以自己玩啦

係咪手機版嗰隻game

Tg傾？

Ok呀 tg 依度 兩邊都得

單刀直入 有冇徐榮 大哥

冇

徐榮 真係好勁

三年前 我個帳應該算多將嘅

想拎梟雄秀同歷史紀錄留個底

係……好似唔同ser，等於iqiyi特許經營

型+top輸出將

No...

有出手機apps 個名都係三國殺OL

要極有耐性+極好運先上得到 好多大陸仔又on9又無品

諗住去d網上平台比錢租靚acc自己雙開打，真係好想上一次

公會好多人鐘意國戰

Pvp活動係好煩，逼玩家互相對抗

三國殺ol手機電腦互通

我單排打到大將就算

我咁耐好似都係上過大將兩次就等派彩，唔想輪迴

係咪即係三國殺繁體隻app?

lm

軍8反賊殺
做主忠又成日5反，主公又怕忠臣鳩打又會成日有死反內一開波打鳩你，做忠臣個主公又逃跑
反可以每輪打錯牌都有得贏，容錯率極高
內奸好玩但難贏

其實要考技術同大局觀國戰係最好玩，身份你唔玩內奸既話睇住youtube玩都得啦

路人場我反而覺得好多時忠臣最易玩，路人多數用盾主，忠用一波流大爆發/aoe類型英就可以輕易打崩路人場d素將反，平民將之中好多呢類t0頂級忠:張讓袁紹神曹操神呂布神周瑜
玩反賊我反而難carry,d隊友全部計時炸彈比對面係咁收3張，盾主場反賊適合玩穩定收益將，但家下環境已經冇咩高穩定收益將，就算你比隻祈福將我都冇咩信心carry路人反

盾主局忠臣只要輸出夠高夠暴力，家下d反賊將面根本好難抗衡，even神反董允面對aoe都淨係可以每次保1個，同埋主忠先手盲人有優勢，盲錯概率低，反賊就算好彩最後贏倒都係靠內倒戈放水，命運唔掌握喺自己手，如果忠臣夠暴力根本連內控場機會都冇添

你話軍八反賊殺 我夠可以話你國戰魏國殺或大嘴殺啦
4魏將面唔係差到仆街 你牌都未出就死撚左啦
大嘴都係啦 出場率高 未出牌你就比人射殘或死左 好玩？

仲有考技術點會係國戰啊
軍八將多國戰超多 你要掌握技術既將同埋將既智識更多
例如嵇康火攻自己發動技能
仲有例如正常情況下你唔會兵或樂界張角 好多白痴唔知會做
將與將之間配合都要學啦
王基界陸遜 界張角曹叡 等等
仲有身份局大局觀唔會輸國戰
主內反或主忠內無人跳內等等要點打
身份局起手將面身份判斷盲狙同埋身份呃人
呢啲可以有效提高勝率
你國戰要學既相比少n陪
你講得出唔玩內奸睇youtube 玩都得
我覺得你根本就無好好研究過點玩 提高勝率
我建議你睇下百坑講壇 裏面有好多分析身分局
精彩過國戰好多

其實只要主忠合理選將 反都唔會易贏到
主公只建議玩孫策＞張界角＞CP 其他唔太建議
同埋主忠有個優勢係自天配合 所以忠臣選將好重要
相反反賊將面配合完全係睇運氣

係你將d基本野講到好似好高深姐
我已經唔係講緊將面配合呢D教科書打法
而係點樣打心理戰，控場，幾時亮將，壓暗將呢ｄ高層次D既技巧，策略性高好多，唔係你淨係知隻將咩技就可以學到既

課1500有禁多

想課金但係其實咗喺支那宝銀行卡個度 有沒方法?

策主根本比好多人低估，改左界英姿之後根本好離譜，以前反內就算打醒佢都唔係好驚，因為佢冇乜桃會存唔住牌，可以趁佢防禦空窗期整死佢，家下一醒基本上冇咩可能推倒佢，佢d招完全係無腦穩定高收益，同埋家下可以特登唔食桃令自己保持英魂强度，同埋未醒之前5上限又冇乜人打既話，好易屯key牌等忠死曬就自己清場，d內通常唔識防呢樣野而錯判形勢
btw難得遇倒同道中人不過你仲激動過我

搵信得過既遊戲幣專賣店，叫佢幫你支付寶代充(佢地有綁中國既銀行卡)，我自己就搵288game既

反賊最易贏係山包之前，火包高輸出，林包多強控 ，果陣又少盾將+d人未有盾主概念，好易推死脆皮主

山包出咗一排同將一將二之後，就變咗主忠天下，果陣反賊將池好難對付春花王異鄧艾，而且內仍然心存僥幸成日比主公綁架+反受限於將池同思維問題

到將3開始至將5基本係牌差反既天下，雖然中間界蓋忠都幾屈……

將6張讓等於buff咗主忠，sp戲志才又係

將7反而偏向對反有利

陰雷同祈福其實都多數對主忠內有利，多數都係d高輸出/方差類型，一爆起黎d反崩好快+內控唔切，同埋神曹神呂神周呢d群體技能又係對反極度不利

呢個?

如果你係用ios 可以直接下載手機版三國殺ol直接課

我係2018年下半年先開始玩 以前環境唔太知
我覺得爆發將其實係加強反賊
陰雷包值得買既都只係張繡 郝昭 許攸 諸葛瞻
因為好似張繡 郝昭 許攸呢啲強反可以一回合重創主公
神周忠同反都好勁
但係神呂布我覺得啟動太慢已經係呢個時代唔岩玩
祈福將我覺得值得買既只有司馬徽 實力t0全身份強將
完全破壞遊戲平衡
其他祈福將我覺得實力同我上面講既陰雷包武將差唔多

android機

徐氏點面殺

搵個用ios既朋友幫你課 ios課係最容易同最簡單

揾個人做npc

頭先上app store睇，係咪隻三國殺繁體版？

係,留意返隻game有唔同首充檔位,你自己睇下充幾多

ok try try

曹嬰 馬雲要有公證人
李催擲骰仔,擲1,2點=李0,擲3,4點=李1,擲5,6點=李2

唔同...呢個po係web版果隻

ios果隻好似唔係呢個po果隻game,唔知我有無Get錯

個充值帳號係指支付寶嘅account?

呢個係一樣架
同電腦版互通 我都係咁課

祈福強將比陰雷強在普遍有4血身板,曹嬰徐榮呢兩隻綜合黎計點都勁過陰雷四強少少,不過司馬徽易d carry就真既...其他祈福同陰雷喺軍爭場想carry柒頭隊友都唔係咁易,佢地回合內勁,回合外比較薄弱,比較適合22多D其實

互通版咁係一樣了...,個界面同我個互通版一樣

唔係...你求其填D野都得應該,總之你落完單,搵288既客服叫佢幫你支付寶代充,你禁game入面既充值,會有好多種充值檔位,你選一種禁入去,佢會叫你掃qr code支付,你截圖比個客服,叫佢幫你掃

唔係易少少carry咁簡單
司馬徽 防禦 爆發 過牌 輔助咩都有齊 太過全面啦
重要龍鳳印比自己收全場都唔係咩問題 完全唔洗靠隊友
基本上係勝率既保證
好後悔當初佢150定350結無課到 而家課好唔抵

隻垃圾game
d祈福將勁到曉飛
仲要無腦強

500結一隻祈福真係唔抵玩,就算首充同返利課盡千幾蚊,3倍都係得36萬元寶,500結好似保底要60萬-70萬元寶...,姐係起碼都4千幾5千蚊先有
同埋求其計下數都知保底既過程係好難直接抽中一隻,得萬份之一機會...姐係用盡保底價都正係得用結換果1隻,如果佢概率高返10倍都叫可以搏下幾千蚊有2-3隻,咁都抵玩D

無腦又未至於...操作得柒都未必勁過董允徐氏曹仁果D

你呢啲人完全唔識分析 淨係識講呢啲垃圾話
祈福都有唔少垃圾啦 鮑三娘 張琪英廢到笑
仲有大部分祈福將比曹丕翻左面或者被樂咪又係眾生平等
都係回合內強多 反制機會好多
祈福將只有司馬徽比較無腦
其他都明顯都要操作技巧 例如曹嬰要猜牌之類
邊度無腦？
你講嘢之前用下腦分析先啦

所以我都淨係課左陰雷包4隻強將
同埋界香香等等 比較抵玩

3開打活動
公會戰
排位
差唔多啦

好多個版本
邊個先真

200lv已申請

我冇許攸界香，得雷包3隻

問大陸親戚拎身分證登記就得

但係我而家都係玩界左慈多 其他玩到悶悶地
等緊佢出神甘寧

唔好意思咁多位大佬 你地講嘅OL係三國殺名將傳定邊隻？

Web,OL經典服，最舊果隻

唔該 ching

好似2-3個月後出新神將任

琴日入咗公會
但今日俾人踢咗
有登入玩

咩名

點解會一直LOAD 之後登入失敗

有冇圖

有無公會之類, 九區合一個個

HKG+

申請JOR

宗方？

官網down微端版可以打中文

有無課金指南課咩好，做咩活動好之類

你平時主要玩咩模式多?

八人軍爭同國戰

國戰最好搞,vip7就已經夠(有6將框,可選性大)

軍爭有分平民強將同課金強將,呢個post第一頁基本上列曬出黎,D課金強將主要22勁,軍爭其實正係平民強將都夠玩,平民強將基本上可以透過活動慢慢收集。
你如果新玩無乜將既話,你可以多D用點將卡點曹仁 周泰 黃忠呢D武將(其實極端黎講全部身份都可以點曹仁),打活動/排位賽/祈福可以慢慢收集多D好用既強將,如果你等唔切想課金既話你預幾多budget先?

諗住課12w（已雙倍）
界張角呢d角prefer直接買定點
同埋2v2有咩特別。。無玩過

2v2對大多數課金強將有利,因為果D將多數回合內超勁,回合外較弱,2打2無咁多敵人同頂多得一個豬隊友,所以22發揮大過軍八

其實武將課金呢part我都唔知點講好...
商城標價將
好處:平,可以快速入手倒好多隻
壞處:任何人都可以慢慢收集倒,唔保值

陰雷同祈福將
好處:保值,好少會降價
壞處:貴,如果保底最平都6-8萬元寶一隻

界張角暫時唔可以任何活動免費獲得,暫時算係保倒值,你鐘意可以買隻,隻野差唔多有一流水平,但我自己都未決定倒買唔買好因為我覺得我本身已經有好多比佢好用既將

同埋最好過幾日先好消費,過幾日消費送桃花,桃花可以換野

桃花呢d野可以換咩

同埋首推邊d角色關索又點拎

關索好貴,要60幾萬元寶,同埋得軍爭有用,其他模式垃圾,唔係好抵玩
買月卡先啦,武將真係人人需求唔同,同埋想Game度睇下你本身大約有咩將先

3000通用元寶果隻月卡,每個月都買一次,呢樣係肯定既,佢即刻返還3000綁定元寶比你,然後你每日登錄可以領100綁定元寶,等於3000通用元寶=6000綁定元寶

我有買，你想點睇將我唔多（之前main國戰

轉載其他玩家八人軍爭既抽樣勝率統計(殘體,懶得幫佢重新執過):

(未削弱之前既馬良)

只玩國戰

屌原來轉載唔倒D圖

入唔入會

入咗啦已經
小弟畢xx

哦我知邊個
如果你想打活動場既話,月中完曬D垃圾活動之後應該會有新pve活動,到時公會應該多返人打活動可以跟隊一齊玩

有無網站可以睇到最新版本國戰既角色技能

Tik我屌你老母臭闣啊

tik lee

已申 sgs-2-333333

只玩國戰 申請咗

V9

做咩唔俾我入

好似有人批咗入喇wo

等

未批呀

你上線先

最近成日斷線

除左國戰 其他都係迫你課金

有冇tg可以約埋一齊玩

可以入公會，pve活動場同公會戰實有隊

入咗啦，但手機版個system好唔方便

係

係咪有個叫keithleung既巴打申咗入會？

今晚有兩個YouTuber一齊開live玩OL:

佢地應該會開觀眾場。

新手睇完你直播想玩
有冇隻game條link

桌面版

申左 熊xx

巴打們可以直接加我id:天罡化氣

新手一定要課金
玩左一陣得10lv 只可以玩初級場 好悶

手機版啲玩家好撚低汁，知己知彼又爆響口，野心家直接托管，2打3又托管。咁樣玩不如咪撚玩啦垃圾

手機同網頁唔係一樣架咩

..馬良 戲志才 神角都平民？

利申0課

馬良俾人閹咗啦

希朗 申請左入公會

馬良有得將魂換
戲志才之前免費祈福有得抽倒/4結換，就算用大將抵價卷買都係30rmb姐
神角以前活動場送得多野，勤打得多應該有4-5神

一插我個router就連唔到三國殺
直連就得要點搞

我有用開wifi router都玩倒，不過有時lag

有冇人識搞

想問下點國戰先可以有多d武將甪? (如果唔課金)..

群用黎用去都係呂布貂蟬...

演練其實係乜? 同真人玩?

用銀兩買

你呢隻game好似唔係我地果隻

下???唔係官方授權??

我自己群雄除咗標準果4隻之外淨係開咗賈詡馬騰袁紹田豐，何太后都有開但少用，除咗太后其他都係銀兩買到，如果唔夠銀兩我建議群只開上面果幾隻，其他群真係偏弱

同問, 都係連唔到, 聽講係大陸係到封緊HKT IP

申請了入會

屌,唔怪得呢排我pccw成日斷線同lag

頭先好似批咗了

點先連得番啊ching

咁我又無好似幅圖咁直頭入都入唔倒
如果我係咁既情況,我會
1)清一清cookies/
2)down桌面版/
3)用vpn

自從佢合左區之後我用電腦玩成日都會卡到斷線我都係PCCW
用手機流動玩先會唔卡 用WIFI玩都會卡
我都想知點解會咁 你1同2個方法我用過無用

我都係咁,合區之後pccw成日斷,好撚影響遊戲體驗,打去pccw咩重置數據都無用

你遊戲id係咩

OL 爆人?

最慘係d人無心玩咁
前面2-5號 4連反
8號內仲將d牌對忠

幾年前(6-7年)玩過OL 個時仲有分區
而家登入返變左0LV